棄任主席捱批 梁耀忠：主席較少發言機會 真係唔想做

立法會根據《建造業議會條例》及《肺塵埃沉着病及間皮瘤（補償）條例》提出的擬議決議案小組委員會，在6月6日開會選舉委員會主席。梁耀忠因為議員資歷排名第一，獲機會主持會議。當時會議室內僅有民建聯黃定光和勞聯潘兆平，黃定光欲提名梁耀忠擔任主席，梁耀忠稱：「唔好呀！千祈唔好呀！你知我最唔鍾意做呢樣嘢㗎啦，千祈唔好！」梁耀忠反建議黃定光及潘兆平擔任，三人互相推搪，最後由工聯會何啟明擔任主席。

面對中共DQ壓境，泛民唔知會唔會又跪共求存。

但前線示威已經流左好多血，鄭重警告：如果泛民再賣港，唔會再有香港人投你地！你地一樣無得生存！

屌

你係代議士
做唔做，用個人情感決定？

雖然old news, 但比d壓力白頭佬就岩

首先冇人想聽你發言
其次比班共派做你更加冇得發言

白頭佬我屌你老母

咁撚樣都可以負評

嗰段嘢
值得一睇再睇
廢撚到

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

唔洗比壓力啦
佢咁唔想做，咁咪唔洗佢做

唔想做就咪撚出黎選啦

係要警告埋其他泛民
成日關鍵時候玩野

佢好想辯論

垃圾白頭佬

依條老野一定會再咁樣做

平時就拎光環 要你做野既時候就第一個縮抵你係立法會門口俾人拉低

所以咪話佢咁多年都冇盡代議士責任
選民選左佢出黎佢係代表選民
難聽 d 講真係公仔黎

你d 發言有冇一次有精華上到youtube

呢條垃圾走啦

講野窒撚到仆街

平時都唔多覺你會發言

白頭佬你睇下郭偉健啦
佢做法官話晒事咪可以9up屌人囉
你做主席都可以發言屌柒人架

Push push

瘋狂bin c

係地獄講啦咁撚多野想講

有冇人念過幫佢比錢,
等佢可以考DSE中文卷4?
好過只係想係立會辯論

做區議員都便宜佢條撚樣

2018

怕事就怕事啦白頭佬

比啲壓力白頭佬泛民就啱

今日果單做左主席未

等4點半

屌佢選撚完唔做野 下次唔好投佢
仆佢個街上屆就係因為佢 搞到佢建制玩串個party

Old news 拉

佢地應該係負皮白頭佬

冇 d街坊上去仲好睇

有機會係街見到佢一定要大聲屌佢老母

仆街白頭佬死全家

臭硬出臭草佢講

咁你以後唔好再選啦 好嘛？

你嘅料都係啱做區議員多啲

我都知你唔想做，所以下屆都使做lu

binC 分化post 拉

佢有發過言咩？

佢有咩偉論講到出嚟呀

死廢老

2018
就睇下今年有無改變

到呢一步我相信條仆街會再推庄

不分化：鬥黃，唔大大隻字表明身份就係藍
不割蓆：同泛民割席蓆，寧願投白票
不篤灰：將old news炒返出黎，制造互相出賣既形像

三樣都喺連登經常出現

btw 唔會原諒白頭佬

佢哋一定以為
關鍵時刻縮完
中共會放過佢哋
唔好傻啦 你唯一有既路
只係同佢死過

做主席冇得hea

坐台下未到自己發言可以玩電話發長輩圖，廢老梗係不了

真心想欣賞梁耀忠表演發言

唔撚選咪唔撚洗做囉

依個97 之前啦

白頭佬咁多年有咩精警發言咁撚巴閉？

叫佢地唔好再犯多次錯都唔得？

都咁大年紀好心就退落黎俾其他人做啦
死攬住個位, 呢樣又唔想做, 個樣又話唔好
入到去講抗爭又唔夠後生黎, 口才又唔叻
淨係叫你坐定定做主持都做唔好
咁要你入議會做乜呢... 退休啦梁耀忠

白頭佬今年係咪打算繼續選？

就算佢係我區我都唔會投佢、何況唔係
寧願射落海算（投其他泛民、傘兵）
利申：唔會投白票

白頭佬心底係建制派 衝立法會嗰日都係佢阻鳩住晒
永遠都係關鍵時刻一野橋起你 信我 今次都會

白頭佬獲得豁免

得架啦，退休啦 好好享受埋剩返低嘅人生就好了

終於見到有傻尻幫白頭佬平反啦

冇執政意志

叫佢躝啦

萬年反對派

又拎不分化擋箭

直頭應該拎起佢當 攻城槌 咁撞佢去立法會玻璃度

廢老

新西一定要踢走呢條垃圾

人生最高峰就係得呢刻

屌你2018 old news就咪po啦

有無睇我講咩 係警告佢地咪重蹈覆轍
周圍都吹緊風佢地會跪

咁你唔好選啦

D100開個節目比佢UP飽佢算啦

睇你老母咩標題黨

呢個真
佢地玩嘢/怯，我毫不猶豫，射落海
我係鄺仔同飛機師就會多謝佢地，一個累全家

推

仲有許智峯

關鍵缺席

走啦白頭老

垃圾永遠係垃圾

黃絲為生存
自決為將來

十一哥就話有痛腳比人揸住，佢呢？

戀棧議席

[行動po]香港人日程表更新

白頭佬供真係去含撚好過!
9月你退位比D後生上!

廢老快點去死咪獻世吧

佢當議會係玩泥沙

你真係唔識㗎喎

呢條友衰過民建聯

我dllm白頭佬 快啲死

個手足做左呢世最正確既決定

由2018既白頭佬，到2019既塗議員，再到2020既Dennis, 我見到泛民有好大既進步！

求下唔好重蹈覆轍

屌你梁耀忠咪撚再參選垃圾

左膠白頭佬

你食屎啦梁耀忠 你平時發言又有咩建樹呀

我剩係想知你下屆參唔參選咋

我屌 依隻二五仔
乜都唔做下次票都唔投俾佢

同啲親共派議員一樣

咁撚廢都做到咁多年

其實佢平時都冇咩野講咁濟 就算唔做都冇發言
擺明呃飯食條友

一票不投白頭佬..

sor見到梁耀忠三個字就負評咗

戰犯

白頭佬畀涂謹申就啱喇

真係痴撚線

依家係直頭要佢退休

阻✋👨🏼‍🦳🤚

去維園囉。

屌，又黎。 正仆街

代議士就係要代表俾選票你既人係議會謀取最大利益
你個垃圾白頭佬有野就縮埋一舊，早d收皮啦

阻膠你又識做

無人想聽你講野呀白頭老，仆街死啦去

你走啦 唔分化都係忍出來架咋 再咁講點忍

街工真為好代表到工人階級

剩係想出糧 唔想做既心態